想同鏝迷手足簽互不抽水協議

保送你地入4強
希望你地手下留情

食撚硬你死利狗

矛盾大對決

真心覺得利係守得幾好

不過入4強既都係我地

鏝世界第一 其他都係垃圾

利守得幾好

希望哥狗可以去到決賽屌柒疤狗

想派手足出黎死都唔夠人啦

見到成班猁狗淆撚曬底個樣 笑4

派你一個都夠啦 咁多人想你死

係 支持

你一個死就夠

咁我地正式開鳩利狗波

我地保送你地四強 你地打低獌熱幫幫手保前四 ok?

投降唔打了